交友APP MASKOFF

有冇巴打絲打成功係maskoff認識到男性或女性朋友，並且發展到情侶關係，甚至結婚生仔。
想知道呢個APP幫到幾多巴打脫獨同脫毒。

利申：係MASKOFF 搵到女朋友

我用左個app之後屌左30幾條女

個個都話唔洗我請食飯

有D仲話有老公但係我唔洗用condom

留意樓主user name

蒙面交友 ON99
睇樣係點都會既事 整埋呢D濕鳩APP 提倡神交=高尚 同D肥婆提倡肥=靚有乜分別

你一定係中伏果堆

用交友app食左好多條女啊！

利伸 好彩係用tinder skout, 就係無用maskoff

我講緊蒙面APP ON9 WO
點中伏呢

有chat未？

之前有個女仔都幾好傾 想搵返佢

Text chat?

thanks
即刻black list

傾傾下轉左text chat

做打手假撚到咁都算失敗

仲要揾幾個ac留言，弱智都睇得出啦屌

個app收左皮啦 想玩都冇得玩而家

我同女朋友一齊左十個月

ching弱智？

Tinder冇人hi
試下衣個sin

咁你仲想搵返個女仔？

你懂的

執左啦

我唔撚懂 你想點

講笑 唔會派帽比女朋友

識過一個東南亞妹, 女神級, 加左FB